黃子華套神秘寶藏

之前又話11月上
𠵱家又無左件事

話明神秘，你又點會知

唔好落佢個名

子華神有佢自己編劇先會係好戲
其他編劇根本唔夠lv去用佢

一蚊雞保鏢

唔覺唔覺都就60歲......

如果一蚊雞係而家上
成績會好好多

問題係 套戲呢？

票房可能多一倍(即係廿萬)

子華做戲 算把啦

𠴱套有啲⋯

沙甸魚

子華早期D 棟篤笑係okay 既，但拍戲真係唔係佢果範，套一蚊雞真係睇到人好尷尬

好似又改左出年了

唔講唔知 佢咁老輩份

戲名反映票房